我願意用10萬隻支那人嘅生命

去換香港班廢中廢老戴口罩

出咗門唔夠半個鐘起碼有5個痰咳廢老無戴口罩屌你老母

1億得唔得

13億

用埋啲藍絲廢老條命唔該

新白宮聯署：計劃香港雙普選

禁完個SIGN 冇反應

黨鐵中，唔夠十分之一人帶口罩，港豬想死真係唔好怨支那傳入黎，人類滅絕真係靠晒你地

10萬個咁寡 唔夠 加多100萬個啦

對班蝗咁撚好?

到14億人死晒，咁香港死剩既可以獨立了

兩樣都你贏 講經咩

14億啦